十個韋碧克+迪基亞贏唔贏到英超？

韋碧克防守型前鋒 既可防守又識入波
後面一個迪基亞贏曬

認真討論

如果19隊都用梅斯達菲+哥斯尼咪贏到囉

5個沙拿5個辛尼會制造黑洞

迪基亞 痴能線